食燒鴨飯唔比酸梅醬真係好小家

食白切雞你都識比薑蓉啦
食燒鴨就次次都借啲意唔比酸梅醬
問你拎多包好似打劫你咁
無酸梅醬唔好學人賣燒鴨啦
屌你老母!

燒鵝先點酸梅醬

窮撚先食燒鴨 襯哂你

廣東人食燒鴨一樣點酸梅醬

唔好撚幫襯佢lo

樓主毒到問人拎醬都唔敢

小妹次次去買燒味啲師傅都送五六包酸梅醬

而家講緊佢借啲意唔比呀
買外賣返到屋企先發現 唔通又落返街同佢嘈??